<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Sigifredo</title>
    <link>https://sigifredopj.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Sigifredo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sigifredopj.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Autoconocimiento</title>
      <link>https://sigifredopj.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigifredopj.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>tener inteligencia interpersonal significa entender quiénes somos, saber identificar nuestras emociones y actuar en consecuencia. Habilidades que nos permiten regular nuestro comportamiento, resolver problemas de modo eficaz y tomar decisiones.
Asimismo, con el autoconocimiento aprendemos a identificar nuestras capacidades, pero también nuestras limitaciones. Esto nos ayuda a planificar metas de manera realista para evitar frustraciones futuras.
Por su parte, el autoconocimiento es clave para el bienestar psicológico; pues nos permite desarrollar una gestión adecuada de nuestras emociones, especialmente en las situaciones más difíciles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollador de software</title>
      <link>https://sigifredopj.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigifredopj.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>El desarrollo de software ha ido cambiando y evolucionando en el tiempo, ya en la actualidad un desarrollador necesita saber trabajar en equipo ya que normalmente no solo una persona hace todo el trabajo, todos colaboran para un fin comun. Para esto se necesita tener los siguientes valores: -Respeto -Comunicacion -Empatia -Responsabilidad -Honestidad -Organizacion Entre otras</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://sigifredopj.github.io/my_launchx_blog/pages/resume/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigifredopj.github.io/my_launchx_blog/pages/resume/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://sigifredopj.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sigifredopj.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
